#### Тест-кейс №21.1 Поиск профиля преподавателя авторизированным пользователем
###### Предусловие: Авторизация
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Отображается список преподавателей в алфавитном порядке по фамилии;
5. Выбрать конкретного преподавателя из списка.
###### Ожидаемый результат: открывается страница преподавателя

#### Тест-кейс №21.2 Поиск профиля преподавателя неавторизированным пользователем
###### Предусловие: -
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Отображается список преподавателей в алфавитном порядке по фамилии;
5. Выбрать конкретного преподавателя из списка.
###### Ожидаемый результат: открывается страница преподавателя
